屌你老母何妖隻馬天祿今日出賽

9場8號

冇人理？

退撚左股啦何妖

就係何已完退左馬主先再跑

何妖退咗股

但會去拉頭馬

何妖退左股先畀番隻馬出嚟跑。

已成過街老鼠